屌你老母成個連登都係dse雞嘅post

唔到dse都唔知原來連登咁撚多dse雞
考試仲上咁多連登唔怪得之入唔撚到大學

樓主hku